灣仔跳樓咁少血？

有冇醫生/有醫療知識既人講下
跌到斷開個人條動脈一定斷曬
出血應該冇幅圖咁少
除非跌落前前已經死咗

Push

1/10

只有一個方法可以有效打擊藍屍

2/10